「救POLY」千其唔好打爆金鋪銀行 因為直接trigger到警鐘

有朋友知道今晚班狗步署
其他區既狗已經借哂防暴比九龍西既commander 佢地今晚一定要搞掂poly
要幫poly唔係係九龍西開花 千其唔好係響九龍西以外既地方開花 千其唔好要班狗call番自己team既人番黎先可以疏散到係poly既警力

千其唔好唔好打爆金鋪銀行 因為直接trigger到警鐘
千其唔好要直接trigger到警鐘❗❗
千其唔好係九龍西以外❗❗

千其唔好唔好打爆金鋪銀行 因為直接trigger到警鐘
千其唔好要直接trigger到警鐘❗❗
千其唔好係九龍西以外❗❗

唔好呀

唔好呀，要救人

推 唔好呀

推呀

絕對反對，千其唔好！

唔好做呢d,會比人當襯亂打劫 真係會輸晒

千祈唔撚好制啊

唔好亂黎

救人

絕對唔好呀！

打銀行都唔燒宿
好嬲定好笑
銀行d錢又唔屬於d狗

如果目標係poly嘅話你爆乜佢都唔理你架啦

救人 快d去救人！！

唔好咁做

唔好做白痴野 你爆金舖銀行 咪令到班狗今晚多左幾分正義 屌你老母 知唔知咁樣做係害緊班手足呀 打爆大廈警鐘啦 傻西

推

上面打錯，正句：千其唔好打爆金鋪銀行，因為直接trigger到警鐘

總之所有犯法野都唔應該做，支持止暴制亂！

d金一早收好曬啦

nice try 支那狗
屌你老母

唉 點解香港人到呢刻都咁撚弱智 次次俾五毛撚去做
屌你老母 你爆金舖銀行 咪俾狗止暴制亂多幾分正當理由 蠢撚夠未呀

總之trigger到警鐘，咩方法都一樣！

我都唔支持，總之所有犯法野都唔應該做，支持止暴制亂！

on9 理大人就死喇 仲顧呢d

唔好燒狗宿好d wor

政府要打你 你靜坐都可以放你tg
師兄你啱啱放監？

總之trigger到警鐘，咩方法都一樣！人命關天！

我都唔支持，總之所有犯法野都唔應該做，支持止暴制亂！

咪撚on9啦
大把地方有警鐘

屌你老母 咁撚多大廈警鐘都夠你搞啦 仆街 你要信隻五毛去搞金舖銀行？你唔撚識用腦去諗下？淨係識害隊友？

唔好丫 屌你！

屌你老母 有咁多大廈警鐘都要死去做豬隊友？你到底人定鬼

屌你老母
唔救POLY手足已經會輸晒

有大廈警鐘呀 屌你老母 做撚完豬隊友未 用下個死人豬腦啦

目標係啲錢咩？ 重睇多次

咁大撚把其他警鐘啦弱撚智 洗撚搞呢d?

咁係咩 請指教
警鐘=公司order
我打緊war game邊得閒理你 wfc
宿一燒=親人 歸宿
公司野同自己屋企比 點比呀大佬

好擔心暴徒為咗營救Poly
下一步再升級就係全港無差別
四處破壞商舖迫警察全面撤退

唉我愛港愛國真係唔想咁

有咩用

Push

push

會調番該區原本嘅狗番去？

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

推 千其唔好做犯法野